覺唔覺FB轉profile pic紀念DQ果班人好on9?

講真
人地DQ關你鬼事咩
你咪又係K照唱機照打
扮撚哂野咁
用黎呃like溝女就有
屌你老母